💘想要把妹💘💘有沒有大哥給我指點迷津❗❕❗❕

聽說連登藏了很多千年把妹高手

啫要夠粗
利申被好多絲打食過

怎樣能夠文青一點打開話匣子

聽說開發了的妹子都很隨便！

妹子跟我say Hi

回覆如何是好？

妹子跟我要圖片，照做了，她不理我